竟然冇人去聽林敏驄？

琴日見林敏驄作品演唱會開售即刻買飛，諗住好多人爭，點知今日仲有大量飛未賣
一個咁出色既音樂人竟然冇人去睇..

我買咗
比較期待佢鳩嗡多啲

巴打買左邊隻價錢？

香港史上最好既歌手會唔會去做嘉賓先？

480自己睇

如果林敏聰自己唱番作俾你個幾隻歌就有興趣聽

完全唔知喎

竟然有人唔優先訂
仲聲大大

有咩嘉賓

佢不嬲都會唱番

會呀

Eason會唔會做嘉賓先

已買一張480